{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052140",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "논두렁추어칼국수"
    },
    "text": "大田広域市中区普門路20番キル41に位置する韓国料理店は、チュオタン、どじょうカルグクス、天ぷら、餃子など、様々なドジョウ料理を提供しています。 韓国産ドジョウを使って茹でてふるいにかけた後、出汁とタレ、干し菜っ葉と野菜を入れて煮込んだチュオタンとどじょうカルグクスが代表的なメニューです。 これに山椒、エゴマ粉、唐辛子などをお口に合うようにのせて食べることができます。 また、チュオの天ぷらやタッポックムタンも人気メニューとして知られています。 このレストランは、テレビ番組VJ特攻隊(どじょうカルグクス)に出演したことがあります。 営業時間は毎日11:00から22:00までで、祝日は休業です。 チュオタンは9,000ウォン、どじょうカルグクスは8,000ウォン、トンチュオタンは10,000ウォンで価格が固定されています。 その他のメニューとして、丸ごとカルグクスは9,000ウォン、チュア餃子は6,000ウォン、地鶏の炒め物は50,000ウォン、熟成キムチドゥンカルビ(中)は35,000ウォン、熟成キムチドゥンカルビ(大)は40,000ウォンに価格が固定されています。 ご飯は1,000ウォン、飲み物は2,000ウォン、焼酎とビールは4,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどの地区にありますか？",
            "answer": "このレストランは大田広域市中区普門路20番キル41に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "このレストランではチュオタン、どじょうカルグクス、天ぷら、餃子など、様々なドジョウ料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "どのメニューが特に人気ですか？",
            "answer": "特に人気なメニューはチュオタンとどじょうカルグクスです。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "定休日は祝日です。"
        },
        {
            "question": "チュオタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チュオタンは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どじょうカルグクスの値段はいくらですか？",
            "answer": "どじょうカルグクスは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トンチュオタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "トンチュオタンは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "丸ごとカルグクスの値段はいくらですか？",
            "answer": "丸ごとカルグクスは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チュア餃子の値段はいくらですか？",
            "answer": "チュア餃子は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "地鶏の炒め物の値段はいくらですか？",
            "answer": "地鶏の炒め物は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "熟成キムチドゥンカルビ(中)の値段はいくらですか？",
            "answer": "熟成キムチドゥンカルビ(中)は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "熟成キムチドゥンカルビ(大)の値段はいくらですか？",
            "answer": "熟成キムチドゥンカルビ(大)は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ご飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "ご飯は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "飲み物の値段はいくらですか？",
            "answer": "飲み物は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "焼酎とビールの値段はいくらですか？",
            "answer": "焼酎とビールは4,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 478
    }
}